polyu 11月4日招生，即日知結果

反正個個畢業都去polyu影相

DSE都未考就收？

有位有錢就收 洗考架咩

見到都憎